一 早 都 話 咗 羊 愛 緊 係 狐 仙 ， 個 仔 成 個 妖 怪 咁 唔 出 奇 ！

邪 門 妖 術
狐 仙 橫 行 ！
前 妻 被 陰 乾
個 仔 現 眼 報 ！

第一眼睇覺得似外星人
睇耐咗仲似

屌你老母㬨撚死人咩仆街

其實成日話個男人
做到咁算係咁
比著你你仲會唔會繼續留低照顧個咁既女人

狐仙羊愛緊用邪術勾引人夫
再吸乾前妻
再吸盡陽氣搞到餅碎kary流產
呢隻千年邪花真係心術不正
個仔似外星人係報應！

都幾得意

完全冇point

9up都有個譜呀大佬

講起啲餅碎ig好耐都無同Miki嘅相
睇新聞見到Kary重話忙住錄音無時間探bb

Kary最正氣

有成報影子

我屌
唔係講緊個bb

睇返新聞
咁係佢前妻唔好彩啫

個老公幾乎將全部時間比晒佢
陪佢周圍睇病

點都離婚架啦
差在個第三者係邊個

唔知咩事，但港人心態睇人仆街至開心，推一下

以前睇過個前妻微博之後,覺得個男人真心應該搵過第二個重新過生活。
痴孖筋架佢,成日博同情,難為佢丫爸咁老都仲要照顧佢,呢頭又話無錢又話醫藥費貴,果頭出部新iPhone,又話唔洗錢出,頂你,俾幾百蚊一個月月費出部「零機價」你真係以為唔洗錢?
一時扮怨婦,一時又話睇開左,我係男人都驚左呢啲女人啦。

講真郭永淳算係咁
都照顧左佢6年。。。咪話唔攰
其實如果離婚後先同miki一齊就無野比人講啦

之前後生唔理人反對都要結婚咁轟烈 人既感情到底有幾咁脆弱